衝鋒21會唔會係粵配顛峰？

泥門班配音同個角色勁夾（尤其蛭魔）直頭唔可以搵第二個配 啲配角e.g.王城大田原都配得好好 係有一兩個（個人麻麻筧駿把聲）唔係好襯
啲gag位又有認真度過 （記得有集加入咗啲家有喜事）唔係直接翻譯日本啲笑點
除咗門太把聲後期轉咗我麻麻 同埋武藏把聲成日轉 廣東話衝鋒21真係冇撚得輸

鋼鍊

鋼鍊 火影 獵人 入樽 死筆 一拳

YA!HA!

一拳粵配over左啦

明星學生妹

喂本少爺～

銀魂

超越到玻璃面具再講

係每個角色都中哂 連夕陽勇士隊我都覺得配得好

數碼暴龍01

16個主角把聲到依家都幾得

完左再講

Keroro軍曹

日式麵包王

講粵配啊

抵死泰山？

一定係銀魂

小魔女doremi 屌打日配
講堅

幽遊白書先係

當ATV蠟筆小新死架

我們這一家呢？

加旋

男子高中日常

百變小櫻

姪魔妖一 正到
Ya~~~~ha!!!

等我同你埋單啦

多謝老世

日式面包王都好正呀

旋風管家

花帶柑真係似

橙頭神經刀

幽游白書同日式麵包王都未出聲

城市獵人呢

Keroro換左大雄把on9聲之後失色晒

keroro其實都成日轉 第一二季唔同咗人 夏美有時又好奇怪

明星學生妹同打工吧魔王大人都唔差

惠美~機場跑道打開左

根本就係本身(無線)粵配班人勁

棋靈王

係咁塞d高登潮語就叫顛峰

齊木，男高

係 "爆笑管家"

可能係我誇張咗 不過要啲角色同個配音員夾 超越日版之餘仲要加埋啲香港人先明嘅笑位真係好撚難
所以先話係顛峰

細聲講覺得旋風管家配得有啲奇怪 把聲夾但係感情位怪怪地

銀魂都係

松田你個死白痴

男子高中生的常 同 涼宮

火影個佐助食左七百集屎

齊木

舊版龍珠好過火影

比達一句 格古洛
氣勢完全唔同

銀魂冇得輸

火影佐助個配音好似係揾女配？

Keroro 兩個配音員其實都好出色，各有特色

至於夏美把聲係因為個配音員果排病左姐，係人都會病嫁啦

但無線間on9公司根本唔識珍惜

認真呢 火影佐助把聲...

老老豆豆，櫻庭把音都唔係好襯

武藏

佢地肯定係高登仔

銀魂屌打

當爆笑管家死架

無線配音組有幾個配乜似乜
由西片到動漫到日劇
eg.蘇強文

鋼鍊點睇？

淚眼殺星

踢出我天地

櫻庭剪咗頭髮把聲會襯番啲

夏美咪即係小魔女doremi個doremi

係

其實鋼鍊都配得超好
日版廣東話版各有千秋
衝鋒21嚟講一定係廣東話版

好好聽 係童年

佐助真傳後好好多 終於用返夜神月把聲
不過個人認為疾風傳就應該轉聲

松田你個腦裝屎架

就黎播完先轉